澳門UA 如常營運

咁即係你香港有問題喇
仲唔係佔中帶來的禍害?

推

香港啲免費飛同儲分澳門用唔用到？

NO

UA竟然唔相信国安法會帶黎繁榮穩定

行動證明了

打科興同打國藥既分別

根本就用疫情就藉口走資

特首唔同

🤣🤣🤣🤣🤣

香港撒資